中伏教車師傅

話說女朋友前幾個月去駕X堂學車，遇到個好伏叫郭X健嘅師傅。
考試前三堂先學窄路調頭同倒後開車，仲要唔問唔教，未教哂啲野唔問佢都唔加鐘。講完一次就奉旨你一定要做到，自問我女朋友都好tough，但上堂都俾佢鬧到喊，話上佢堂心理壓力大到可以心臟病發，真係好心痛。
有冇巴打中過伏？不過而加上間學校個網都唔見左佢，唔知係咪好多人投訴佢

女人學車預左 有時c fu唔鐘意教女人

佢後尾轉第二間學校補鐘，個師傅態度好好多，之前果個真係好伏，其他絲打小心